我希望929同101及每次遊行大家同時唱《願榮光歸香港》，建議每次搭正同搭半時，大家自覺開始唱，要唱到全港島都聽到!

聽完7女士大鳴大放會，仲有睇完各種互屌，譴責膠Post。為咗革命成功，我諗各位應該都記得仍需努力，嚟緊仲有好多活動要參與!

事因每次見到遊行都有人唱《願榮光歸香港》，但都係得好少人同時唱，有時又有人同時叫口號overlap. 真係希望所有人可以同時一齊唱以增加 士氣! 就好似每晚10點咁！我建議每次搭正開始，搭半再唱一次。 (如果有人想唱多d,又可以由搭正開始，每15分鐘唱一次)如果有巴絲識樂器(特別係細件果d)，歡迎自備一齊吹!

歡迎俾意見!希望可以多d人見到，亦希望有文宣幫手如果認同。多謝各位!

兄弟爬山，各自努力！
互相支持，持續進步！
步伐一致，直至革命成功！

光復香港，時代革命！

自推，希望多d人見到!

好希望大家可以更加團結啊！

如果連登熄咗嘅話，請轉至Twitter

推

見到巴絲請幫手推推，唔希望咁快沉。

自推20次!

Pish pls

推啊！歡迎討論!

推，繼續推!

希望至少可以推上半山!

推下又斷，睇嚟要去Twitter la。

究竟有無人見到啊？

見到，就俾d反應啦！

求推!

求推啊！

再求推

繼續求推

推推推

推啊

無可以放棄繼續推上去

推到手軟都要推

推上去啊

JOOX幾時先有得download